橙色嘅食物係咪普遍比較多人唔中意食

南瓜木瓜番薯 全部比狗食

我不會講你知

海膽 芝士

睇得出樓主好細個, 小朋友

橙 ？

好多人中意食
狗先唔食

全部都好好食
食緊番薯

駁唔刀